徐步高當年被稱之為黑警

又或者魔警,警魔

如今當年嘅受害者群反而先係真真正正嘅黑警 魔警 警魔

而徐步高死後多年至今或許有望成為最後一位好警察...

徐步高簡直要幫佢立廟等佢受香火，殺警犬有大功

如果而家做緊狗嘅受到同遼壓迫,不公平對待
收工仲要受到市民白眼 歧視的話
唔好意思
唔關我地市民事
要怪就怪你班傻閪同袍

點樣答謝你班同袍
我就唔知喇
不過你或者可以透過睇前輩嘅攻略學到野嘅（請佢地食蓮子羹）

夾錢開廟
參拜徐sir